聽日我將會代表魚樂台手足走在最前線

用乾坤大挪移hold住佢地 到時各位手足請執生

中二病到

死傻鳩影衰晒我地愚樂台手畜

我識柏斯武功 屌打張狗

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

PISH

pish

推